[又係carosell]有冇人買過jj變大膏

戰鬥民族出品
有冇巴打試過

全天然

男袋袋 銀包

其實呢個先應該落男裝袋 銀包呢個category

btw非重點

Jj已經很大 不了

幾大呀
香港人中位數好似20定25

剛果中位數都係18，香港點會20-25

佢應該想講連登中位數

邊有咁短呀

利申90

我29.5 cm都俾fd笑短 佢地個個30+

巴打平時用3條皮帶？

90mm?

9cm短鳩

記錯左

用bathmate啦

會唔會bunp斷條j架

用左腦先好繼續講野

你bump過？